我想聽翻啲好歌呀

已經好耐冇聽新既廣東歌
因為新既全部都係tvb果幾個垃圾唱
聽黎都冇意思

好似側田 劉浩龍 衛蘭 泳兒 呢啲
梁炳 呀公果幾個都無謂再提
好似總係紅唔晒咁
就算紅一陣都係要沉翻
如果佢地仲係到不斷努力出歌既話
香港點會比人話樂壇已死

94340634

我好想打鑊你

連牙fred都比人雪 樂壇得返坤哥一個撐住

側田

好懷才不遇咁

係囉
差佢一個就冚家剷了

究竟幾時會等到
Tvb捧得愈高愈好